點睇FIFA20 封面世三之爭

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

食屎啦垃圾EA

今年撐我朗買PES

yoyo陳晚同朗奴高文打邊爐果時發現新假期有人盪失路帶假撈roll褲腳入試場玩收音機

無De ligt?

睇奧巴馬電影

車迷見到夏薩特咁樣指住球徽會唔會打爆個MON

有冇高手可以key fifa20上去